波洛西 Pelosi

好好地叫佩洛西有乜問題，做乜要叫波洛西咁西名！